switch上古卷軸點轉中文？

如題，有酒

推

唔識睇好心就咪撚玩

有中文點解我唔睇自己最熟識既語言？

Ching PC無玩過咩
點解走去呢到玩？

去設定搵？
定好似部機轉做”繁體中文/English”
唔係好記得，你試下

樓上成班痴撚線

冇玩過啊，第一次玩

去主機設定 轉繁體中文就搞掂

冇mod邊好玩

在連登,一定要玩英文
玩中文是五毛的行為